# README

## どんなBOTか
今回作成したのは、購読している本の発売時にLINEに通知してくれるBOTです。

事前に通知してほしい本の「タイトル」OR「作者」を登録して貰う必要があります。

lineId : @ilm4016q

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/23740172/33937221-f4a1f10e-e045-11e7-867d-ec8073cb4321.png" width="120" height="120">

## how to use

BOTに登録したい本のタイトルか作者を送ると、どちらのタイプで保存するか選択するボタンが送られてきます。
どちらかのボタンを押すと登録完了です。

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/23740172/33936429-d09cde84-e042-11e7-8341-43f309e962d3.jpg" width="320px">

間違って登録してしまった場合は、同じテキストを送ることで削除するか残すかを選択できるボタンが送られてくるので、「削除」を選択して下さい。

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/23740172/33936757-f8e451dc-e043-11e7-91c5-5f14c8d27f68.jpg" width="320px">


メニューにある「購読リスト」をタップすると登録されているリストを閲覧できます。

また、「使い方」をタップすると友だち追加時と同様このサイトのリンクを送ってくれます。

真ん中の「最近の通知」をタップすると最近通知した本を再び通知します。（まだ、実装できていません。お楽しみに）

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/23740172/33936888-8af85078-e044-11e7-9466-15aa1bfd39b3.jpg" width="320px">
